UP圖網死鳩咗...

應該得返

lm

個up圖網垃圾咗好多

我up咗幾十次都失敗，用wifi / 4G都一樣，熄機開過都係咁

用住 先。

用得返了

點解成日都UP唔到圖

又up唔到喇，好趕客

又唔得啦

X2

gif up唔到